香港幾時有共青团？

唔好喺度偷偷摸摸
奶共不如做全套
中小學必須有團委學生會

一直都有

然後香港人可以光明正大加入中國共產黨

一早有
仲有分支機構用另一個名
小童群益會
少年警訊

之前馬鞍山個靚女企街站扮中立嗰個，咪俾人揭發咗係共青團出身